[世大運|年改]被網民評擊"你才是王八蛋"，柯文哲逆擊

佢話會自己付全責，唔收回言論

負責

了不起 負責！

sor 唔好嬲

點負

自取其辱

好似係法律責任果啲，佢係市長，可能會比人入落市政府數
係台灣話人王8蛋，會比人告 要罰大約一萬蚊新台幣，好似係

佢無直接講王八蛋三個字

小學雞到

要留意因果關係，
係反年政團體搞到人地入唔到場，反年改團體原本想搞蔡英文車隊，但比警察圍住，所以變陣搞其他國家車隊，唔比其他選手入場，呢啲野係柯p 失策計漏左，但主要責任仲係係反年改團體到。

咁佢代言人話佢自己會負責嫁嘛

-係都係佢告對方先 而且佢自己都無直接過王八蛋 反而個阿嬋話人先

民事法，用誹謗既名義去告，好似係。。

咪係~佢應該預左有人示威吧?

係玩啲港台服online game真係好麻煩
台仔講唔贏人就話落樓下警署報案

佢有...youtube有片，訪問時話人王八蛋

但好似係條女話人“你是王八蛋“先

抗乜爭，咪遊行就當抗爭，連反年改團體個攪手都話自已唔知；
傳今次係老共背後攪鬼；大陸選手基本上係未到